你地有無人仲未接受到做社會基層既現實？

你班社會基層連登仔最大年紀都唔過四十？

有排你挨

基本上

你無父幹

無專業學歷

你已經要注定做基層

再加上你班撚樣個樣大部份都面目可憎

以前d人養牛耕田

其實你班基層就好似有錢人養既牛咁

有錢人唔會想你死

因為要靠你做奴隸養佢地

我覺得自己係基層
利申 住天璽

其實你起香港好過90%人已經ok

你咪係基層囉屈狗